如果自己拎唔到制空點，都唔好俾對家拎到制空點

面向對家方向嘅樓睇，block得就block
大家各自諗下
唔好喺度講
現場傾

推post